我就係牧童笛少女。有咩想問隨便問。

如題。
同埋主要係
我又訓唔著😂

推下先

推

平常心

加油呀 撐住呀

我平常心嘅話。。。
無呀，鬼叫佢哋嗌我哋曱甴咩
只不過我呢個曱甴鍾意吹笛咋。
同埋打唔死囉

多謝
放心啦，我一定會

家庭上有無俾壓力你,會唔會連屋企都番唔到?

加油 有咩要幫手唔好怕羞 要出聲

已經返唔到屋企啦
不過冇嘢，我有能力去自力更新

大不了拎住支牧童笛賣藝😂😂😂

暫時冇嘢要幫忙住。
不過我點都會撐到嘅。放心。

屋企人唔比你番去？

之前唔係話會告唔入架咩

預咗😂😂
無事嘅。我撐到。放心。

無計。
個官係鄭念慈嘅時候
心照啦

咁你而家要自己租屋住？

有乜生活需要就出聲啦
連登人雜，小心說話，盡量唔好講案情。

係呀。
唔緊要啦，遲啲都要面對。只不過早咗啫

收到

如果真係無地方住, 真係可以上黎同大家講
雖然自己俾唔到地方你住, 不過幫你租1-2個月酒店都仲做到

識做架啦
放心

多謝。
不過我都會盡力自我更生嘅

有無法援？

而家係長期都瞓唔好？有咩需要幫手出聲講呀！Big hug for u

加油 想攬攬

一時時啦，
不過前一日訓太多
所以失眠唔出奇

我冇咩野問，但想同你講u are not alone

無事嘅。
大家都要撐住
同埋唔好忘記牆後果班手足
佢哋唔係condom呀

okay。
唔會爆咁多料架啦

等埋啲文件就去

有無議員，法律界人士陪你？
有無諗過唔批之後點
始終打官司都係$$$$手尾長

可能要求資助啦
不過到咗果步先
議員都要睇下有冇😂😂

過嚟同你打個氣

多謝呀~
大家都要加油

加油
有冇興趣教人吹牧童笛

touchwood真係要坐
有D事情先處理下
例如房租，工作。。。。

想學嘅話出聲
隨時指導

有嘅。
亦都做咗準備。
會寫埋家書。

無咩嘢想問，只想同你講加油

多謝
大家咁話
fighting~

係咪真

係呀
真㗎
有興趣就搵我啦。

who

請參考
free hk Media
以下呢個link

絲打真係人靚聲甜

有冇呀
我唔係真係好靚女咋

推下先sorry😂

真
又靚 又識樂器

讚到我都唔好意思啦
不過我諗住聽日係tko有機會帶埋支笛過去。
希望到時可以令到梓樂同埋彥霖聽到首歌

好有心
我相信佢地會聽到
聽日要小心d

我會注意安全。

除咗收童笛 仲識唔識其他樂器

彈琴略知一二

加油，注意個人安全

多謝
我會架啦

打咗收童笛
勁
當初揀牧童笛學有冇原因

中小學要用
所以先揀
同埋而家都幾方便呀

feel到

有需要接濟既話 開個post
錢銀上開個patron
跟你學笛交學費咁

我知香港人好善忘

真係幾方便

之前上網學 黑人棺材歌
淨係識吹前面幾粒音

會參考的
🤗

可以教你呀

多謝
大家都要加油

你開個patron先
師傅

冇問題呀
因間訓醒就開

咁快d瞓

好嘅好嘅

Bye bye

加油
幫你打氣

支持

多謝呀

多謝

快啲去瞓覺

加油

訓唔到啦
反正都失眠
通頂算

早晨呀 牧童笛

追完post
記得發個好夢先再起身

加油，要撐住

早晨呀

會呀

好想同你瘋狂做愛🤤

可憐既小朋友

不接受18+

我不需要可憐。
因為我可以繼續撐

無事呀

有冇嬲而家啲人唔出

食乜呀一陣

有冇學其他樂器？

暫時唔使。
自負盈虧中

更加嬲某位拎光環嘅人士。
提示：藍色風褸

米粉

鋼琴計唔計

有無找612幫手? 強烈贊同開patreon, 集腋成裘

有。
有搵到佢哋
佢哋都有幫

之後想做D咩?
有冇咩夢想 ?

加油 堅持

之後應該會繼續打落去
但係會無咁明顯咁去打

多謝。
大家咁話

有咩需要既可以出聲

多謝你

除左理念
個人層面有咩想做

日日都失眠？

加油,我睇過當日判詞有合理上訴機會

係呀佢哋代表我呀。
同埋佢哋幾好呀

基本上係
走唔甩

希望可以繼續發光發熱，做自己做到嘅嘢去貢獻。

呢排大家都有恒常開post提大家有時間去法庭旁聽,希望多D人去到支持唔同手足

同上。
亦都希望大家唔好忘記被還押嘅手足

真係要撐住
有咩需要幫
就唔好客氣 同出聲
唔敢話幫到好多
但係一定要出聲

依家失眠係無解決辦法

手足一定要十卜!

加油。你有我哋一齊!

無㗎
將自己啲力用盡就得

多謝你呀

加油阿
聽你吹牧童笛條片有少少眼濕濕tim

多謝~你都係呀
座底我一定會繼續去fight嘅

加油啊

保重

多謝~

加油
記住有咁需要就出聲

冇野想問 加油

大家咁話

又訓唔著？

未訓唔出奇。
有留意直播嘅各位應該知道我做過啲咩

辛苦哂

應分嘅
不過
唔想變成某藍色風褸2.0
所以唔係好夠膽吹榮x。
費事累手足。

唔緊要

呢排天氣凍，記得唔好凍親

會留意架啦
多謝你
同埋你都係呀

我已經成日打哈痴